沙田中央公園有防暴

快去安全地方，又冇記者，好危險

推

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

大會堂、SNOOPY之間條橋

發完夢唔好再係街度遊，番去啦

又戒嚴

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

拉咗最少10個
冇記者

唔係呀~!!!!

大會堂拉曬有gear既手足

佢地到左半左鐘以上都唔走，就知有事

點解會有手足係果邊... 冇車走?

少爺 18 對前至少一位，
另外大會堂平台向返沙田中心有條細樓梯應該都有一位。

睇返其他街坊拍嘅片，popo 係好有組織咁由帝都同瀝源橋夾過嚟。

我有啲擔心係佢哋畀鬼跟到返入嚟市中心，再畀 popo 圍捕。

冇記者，做咩都冇人知

落大雨，又暗，拎支炮出嚟都睇唔到手足咩樣。

有街坊行到過去百步梯了解。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唉

Tui

啱啱再嚟多3架eu

我開始明白點解會閂商場閂商店，其中一個作用係令街坊掩護唔到手足。

又係9拉- -有Gear又點?

TMHK 有記者朋友趕到現場。

警車上左大會堂平台

白車先岩

但點解會去到果度, 佢地住沙中?

直播俾人收左皮，唔係又打死人下話

我都諗唔明。

平台死角位就係白車去既地方， 記者一想影近鏡，就遮鏡頭

Tmhk live都收皮 有無街坊落樓睇睇乜事

手足上咗 AM7697

依家十八區搜捕，d鬼屌住晒

NowTV 都到咗喇。

沙田乜事？岩岩睇now先知

有十幾位手足喺市中心畀狗包抄。

做乜仲唔走？

出面攪掂就入黎SET 局， 18區開花就唔理沙田